# Решение задачи тестового задания #

Есть продукты A, B, C, D, E, F, G, H, I, J, K, L, M. Каждый продукт стоит определенную сумму.

Есть набор правил расчета итоговой суммы:

Если одновременно выбраны А и B, то их суммарная стоимость уменьшается на 10% (для каждой пары А и B)
Если одновременно выбраны D и E, то их суммарная стоимость уменьшается на 5% (для каждой пары D и E)
Если одновременно выбраны E,F,G, то их суммарная стоимость уменьшается на 5% (для каждой тройки E,F,G)
Если одновременно выбраны А и один из [K,L,M], то стоимость выбранного продукта уменьшается на 5%
Если пользователь выбрал одновременно 3 продукта, он получает скидку 5% от суммы заказа
Если пользователь выбрал одновременно 4 продукта, он получает скидку 10% от суммы заказа
Если пользователь выбрал одновременно 5 продуктов, он получает скидку 20% от суммы заказа
Описанные скидки 5,6,7 не суммируются, применяется только одна из них
Продукты A и C не участвуют в скидках 5,6,7
Каждый товар может участвовать только в одной скидке. Скидки применяются последовательно в порядке описанном выше.
Необходимо написать программу на PHP, которая, имея на входе набор продуктов (один продукт может встречаться несколько раз) рассчитывала суммарную их стоимость.

Программу необходимо написать максимально просто и максимально гибко. Учесть, что список продуктов практически не будет меняться, также как и типы скидок. В то время как правила скидок (какие типы скидок к каим продуктам) будут меняться регулярно.

Все параметры задаются в программе статически (пользовательский ввод обрабатывать не нужно). Оценивается подход к решению задачи. Тщательное тестирование решения проводить не требуется.